以下呢個post 將會令連登成為亞洲第一成功預言Trump打贏連任嘅討論區

信不信由你

今日係11月13號 星期五朝早

-侵將會係聖誕節前成功打贏法律戰
-上位後要小心提防刺殺 做足保護就殺唔死
-侵的確係天選之人
-美國左媒係好想釘死侵 但佢哋殺得了Michael Jackson 殺不死Trump 仲會愈戰愈勇

-拜登而家係好怯（身有屎）
-拜登將會面臨法院審判
-拜登並沒有能力做總統（不論係佢命格或上帝挑選）
-民主黨今次係有舞弊情況（濫用郵寄票）

美國唔會內戰 只是分裂
主因係美國傳媒抺黑trump人格

德不配位 必有災殃—適用於美國拜登

閱

As you wish

樓主係李居明？

天佑我侵

反正都係9up, 不如講埋美國會點分裂法?

其實我係認真

分裂即係好似我哋香港咁 立場分兩派姐 唔係打仗內戰

認真po 冇人理

歡迎轉載

美國上帝有眼 違法行為無所遁形

你點知的

一個打敗武漢肺炎之後出盡全力拉票
瞓幾個鐘頭連踩幾個洲

一個匿埋喺地下室唔知做咩

推上報

搞掂都9up
不如講埋之後美國點打柒支那啦

拉

巴打最尾講德不配位
莫非巴打用易經睇出黎?

都話認真咯

拜登命格係好曳
佢坐唔穩的

你幾認真分析都好，都係估既啫
btw如果你講分裂係指民眾對立，其實而家已經係，大選結果係點都改變唔到

都冇德行, 睇佢個仆街仔就知
做到天子位先出奇

D人成日話侵幾狂人定咩又好
佢同佢D班底根本係保守教徒
睇下彭斯
真心希望佢地做多4年

但佢後面果個西女人呢....